C朗同美斯既接班人係......？

依家果堆未夠班
戴巴拿/新亨利都算青出於藍

阿辛co

阿辛斯奧

咁多個新亨利

C朗接班人=未揾到
Messi接班人=迪路菲奧

e巴

ching sick ball

我

2&b

單季入到40球先講野